\documentclass{resume}

\usepackage[left=0.5in,top=0.5in,right=0.5in,bottom=0.5in]{geometry}
\newcommand{\tab}[1]{\hspace{.2667\textwidth}\rlap{#1}} 
\newcommand{\itab}[1]{\hspace{0em}\rlap{#1}}
\name{Thor Lindberg, Cand.it.}
\address{hej@thor.computer \\ \href{https://github.com/thordotcomputer}{github.com/thordotcomputer}}

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	COVER LETTER
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{Ansøgning}
    Med en baggrund inden for IT og erfaring med ((experience)), vil jeg være en fremragende kandidat til rollen som ((job)) hos ((company)).

    Nogle egenskaber der karakteriserer mig:

    \begin{itemize}
        \item Motiveret af at lære og udfordre mine eksisterende egenskaber.
        \item Resultat-orienteret med en iterativ tilgang og løbende vurdering af udbytte versus omkostning.
        \item Ivrig efter at tage ansvar for møder, opgaver og målsætning.
    \end{itemize}

    I min tidligere rolle som IT Konsulent arbejdede jeg med udvikling på platforme som Mit.dk. I andre projekter havde jeg ansvar for kommunikation og præsentation for kunden på tværs af projektfaserne, fra foranalyse- og forretningsprocesanalyse til endelig levering. Dette involverede vurdering af behovet for digital transformation gennem analyse af eksisterende forretningsprocesser og de infrastrukturændringer, der var nødvendige for at nå kundens mål.

    I et arbejdsmiljø værdsætter jeg:

    \begin{itemize}
        \item Planlægning af opgaver med gennemsigtig statusrapportering og risikobegrænsning.
        \item Dokumentering af videndannelse, således at et projekt altid er tilgængeligt til overdragelse.
        \item At lære fra erfarne kolleger, der er interesserede i at dele deres viden.
    \end{itemize}

    Jeg er ivrig efter at lære mere om arbejdskulturen hos ((company)) og vil sætte pris på muligheden for at diskutere, hvordan jeg kan bidrage til jeres team.

    På forhånd tak for jeres overvejelse af denne ansøgning.
\end{rSection}

\end{document}